從來無買過0005 你教我點輸

起步就直接玩牛熊賭大細

玩咗幾耐？贏緊定輸緊